有冇人讀asso 每日都好悶

返學放學返屋企 人生無意義啊

係 矮肥毒柒窮蠢真係好慘

大學都係咁

大學都好悶

好想識到人 但係發覺唔係咁易

日日食女食到悶

一個都識唔到？

你肯主動d參加多d野一定識到其實

冇...
不過我有男同學

冇朋友日日都係 返學 放學 打機 食飯 沖涼 訓教

求下你唔好入嚟我個post🙏🙏

好悶

最近好似有啲抑鬱嘅感覺 唔係好開心

難得幾經辛苦先上到大專 呢家又唔讀書 又唔social 日日係屋企頹廢 唔知做咩好 亦唔想做D咩

同感 冇乜目標 好頹廢 感覺上嗰陣追唔到個女仔好似變咗人生一個轉捩點 我消費左我嘅友情 比以前更加唔想社交 陷入一個惡性循環

On9... 自己幫自己斷症呀家陣

唔係呀因為諗唔到一個好既詞語形容 我唔係話我有病 ,但係好似唔應該話長期唔開心咁樣

Asso仔憑咩要求咁多

用emoji ?

我最近都懷疑自己係咪就快有抑鬱症 但唔想同中同同屋企人傾 食下好野打下機就開心返小小

我覺得係你本身諗到太好 講真你讀Asso如果係有心上番ugc就預左枯燥無聊嫁啦

大學忙撚到傻

住私樓，渣跑車?

去返下pt，雖然同返pt冇關係